岩岩課左金，前線朋友加油！！

我係縮頭烏龜，唔敢上前線幫手。岩岩課左四分一個月糧，唔算係咩大數目，希望鼓勵到其他有心人都出一份心意。香港人 加油！！！

支持

8.5 三罷
[/member]意見睇法poll
9 t.
8 me/
7 Lihkgvote
a 到1000人就會Private
7 之後靠入面既人邀請自己可信既巴絲加入
2 就各類事件表達睇法 h 黑 6 警 藍絲 五毛入 死全家
Q 純普通時事議題投票 S 不會有關於戰略 5 遊行去向投票 任何個人消息等等[/member]

過兩日我都出糧

thanks a lot.

有冇link?

我諗唔到我可以幫到咩手，希望前線朋友知道我地香港人會無限量金錢 support

612人道支援基金捐款方法

1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」

可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或

寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk

4. 海外捐款 / International Wire Transfer

Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Swift Code : HSBCHKHHHKH

備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

（敬請留意，「基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。」今天的限額已滿。大家可考慮其他捐款方式，如支票存入、直接轉帳入或於櫃位入錢等等。或明天再試。謝謝。）

另，如有朋友受傷／被捕／需要情緒支援，可以聯絡我們。

傷者，亦可直接聯絡：杏林覺醒 4610 0186
醫生會在電話與你做免費之初步評估，然後建議合適而安全的醫療途徑。

相關醫療開支，請保留單據正本，可以向基金申請退款。（自己睇咗醫生的，同樣可聯絡基金申請退款。）

如有疑問或求助，可以聯絡我們：9845 6641
致電／whatsapp／telegram 皆可。

被捕支援方面，請發訊息予基金（或其他支援平台），提供以下資料：

1. 中英文全名
2. 身份證號碼
3. 性別
4. 年齡
5. 聯絡電話
6. 緊急聯絡者資料（稱呼、電話、關係）
7. 所在警署

Source:
612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund

課咗

見好多巴絲俾人拉左，一返到香港就課金

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌